屯門 vcity天橋勁多水貨客

不嬲都係咁

第一日去屯門

不嬲=習慣咗

幾文明喎 識得企埋一邊

樓主張圖唔update
頭先經過成條橋差唔多塞晒

唔係可以點？ 拎支🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️Ak同大家打聲招呼？

屌...大驚小怪
我岩岩經過依度去利寶果時
多人到滿撚哂人呀
又就地開撚哂喼 又痞鳩哂係地下執箱
真係屌佢老味 大哥呀 你阻撚到人行囉

落屯公跳陣舞先講

頭先我以為自己去撚左羅湖過關

上水重勁。

大撚把直通巴由關口去vcity
屌佢老母

都唔係第一日既事

下次驅蝗要屌晒佢哋

屯門,元朗,上水已經俾水貨客佔領左好多年

愈多支那人走出中國愈好，支那好快四分五裂，名存實亡

依家B3x大把蝗排緊隊

係新墟街市附近
見到班人分貨
懷疑d貨唔係跟附近鋪頭買
見有人用績車一板一板運來